有無人試過係大阪一個人食蠔放題?

我見天滿個間係Gnavi有得BOOK 一人... 唔知去到會唔會唔受你食呢?

樓主有無去食